覺唔覺連登仔次次都贏？

對住差佬大嗌”黑警死全家” - 贏
掟氣油彈落警局門口條路 - 贏(跟住啲細蚊仔畀人拉埋)
食黃店 - 贏
商場唱歌 - 贏
聽侵9 up兩句制裁中國 - 贏
大紀元報道支爆嘢 - 贏
堵路 - 贏

哈哈，連登仔日日坐喺屋企都贏，香港獨立，指日可待。

？

推 push

二樓主心水清！

唔係好明？

樓主係屋企街都唔出上連登聲大大 - 贏

我食緊光榮冰室。

好叻仔 食間黃店 所有成就解晒啦

我有唱歌。

勿回

商場唱歌 - 贏

叫人勿回 但係用推文回覆

贏登仔

不錯。

又贏一仗

一早贏哂啦，可以退場

連登恐成最大贏家
話時話，講到而家，黃店行動除左飲下食下
好似都係唔見到其他鋪頭，到底點解

連登仔有potential做中國外交部發言人。

樓主先係最大贏家

霍金轉身

又係一隻波台狗

第二隻波台狗